呢幾年少好多鬧大地產商嘅POST

而鬧親嘅都係為咗幫紅資本做煙幕

諗番無佢地幫香港團地 可能D地仲快比人搶哂

佢哋更加無道德包伏

高地價政策
唔通D樓蝕住賣比你咩

早幾年啲樓係咁升, 貪曾有份配合, 你屌佢都冇用

要鬧都係鬧佢地啲則起得差
啲樓起得細

近排阿貪曾上返神台

點解唔鬧業主點解賣咁貴/租咁貴俾人

因為越嚟越多人掹住大地產商衫尾，人賣佢就買，諗住掹車邊發達，咁點會有人屌米飯班主

真係害香港人係貪曾同埋班地產商, 但佢地咁多利益收買咁多人, 邊個會屌柒佢地.
曾俊華一事無成都可以推出黎咁多民望就知.

689係賤架啦 但唔明點解有人吹奏貪曾
許仕仁同曾蔭權都衰左官商勾結坐緊

因為新樓仲抵買過舊樓

真正既利益圈, 香港大部份有影響力既人都係佢地圏養.